點樣搭港鐵唔會被批鬥

唔讓座就一定批 宜家連讓座都比人批 讓比邊個又批 邊個讓比邊個又會批 搭到好灰

企

Go to school by bus

拒搭

只要呢個世界所有嘅人類都。。。哇哈哈哈哈哈哈！！！！！！！

冇改錯名